我代科大土木工程系學生鍵盤騎士講：工程師學會會長係廢物係公開試失敗者

留名睇佢搬龍門話hd唔等於asso

你認真 ？
我真係笑你都廢事

lm 睇大戰

廢物

留名

如果一句問人係咪認真就做乜都得咪好著數

挑！工程師學會會長係勁既就一take過入U啦係咪先

走後門都要大大隻字印住HD真係唔知醜

係咪呀鍵騎

本身對cu engine仔冇乜野
但你真係好撚柒

I大都唔識
樓豬好打極有限

做乜鳩

oic

我想知你個post同 asso仔hd仔有乜關係
一野放幾張圖係到就可以串串貢咪好著數

人地講緊asso仔無u讀係廢
你就話一個hd上返u做埋hkie president 嘅人廢
怪唔知得你retake完先攞得果21分

第一，ive=asso?
第二，以前得兩間u入唔到都未必係好差嘅學生，依家咁撚多間u都入唔到唔係垃圾係咩呀？
垃圾cu engine仔真係好撚鍾意偷換概念

幾有道理

你唔好用marginal case 呢啲一萬入面得一個嘅例子

1. ive hd同asso咪又係同一級既副學位你唔係話鏗哥讀ive上大學係走後門咩

2. 依家垃唔垃圾由你定呀？你話以前得兩間大學，入唔到大學就未必好差，依家咁多左幾間入唔到就好差，咁他朝一日90%入U率，咁依家入唔到既人又突然唔垃圾？

你搬好龍門未

你睇下個list啦

1x個都有兩三個係HD出身

得啦得啦你好勁

3202既麥Sir都係沙大ece出身

挑！走後門既，廢

關我咩事

90%入U個時入唔到最top n間U嘅咪垃圾
有乜問題

咁你咪即係認同我呢個post囉

其實我唔係好明個邏輯
HKIE啲人一定好勁

我只知一定勁唔過DSE25分從正門入科大Civil既鍵騎

專業工程師 同 工程系畢業生 既分別

月入 50k 同 月入 2xk 既分別

Arup發言人都出埋嚟

唔好意思，睇完都唔明

想問間住嗰句同條友嘅學歷有乜關係？

屌 終於有人睇到

Ir Thomas Poly HD 架

連續兩個post

你自己去睇佢啲post啦

條友成日話人ive hd/asso上U係走後門
係勁既就一早入U咁樣呀

再講我第一張已經show到條友話人asso係廢過入cityu，走後門上U

你需唔需要驗眼，我有相熟視光師

成班工程狗屌來屌去

有時間諗下點考CFA 地產牌 保險牌之類 學多啲finance business野 努力脫離呢個低賤冇尊嚴既行業啦

呢行比你入到咩HKIE做咩位咪又係做狗 一世都被從商既睇唔起

陰公

只係敢畀負皮唔敢面對我

點ON9法 解釋下
我代千千萬身處苦海既工程狗問

嘩屌
我無上兩日校園台
你條ive仔又喺度作反

CFA
水人去考張弱智牌

個會長有34年工程經驗 加上hd/bachelor至少3年 總數37年以上 2017-37=1980
睇返1980年嘅入u率 得嗰2%

喺現今世代讀medic detal gbus blaw等神科嘅人都唔駛係頭2%
所以做唔到頭2%嘅人 喺現今社會眼中 絕對唔會係辣殺
而今時今日jupas入u率已經超過2成
而家通街都係大學 非三大已經不會被視作精英
更何況係連2成都做唔到嘅asshole仔 就梗辣殺啦
即使他朝有日香港入u率達9成 大學數量多過公廁
連2成都做唔到嘅人 喺嗰個年代 都一定唔會入到神科/好嘅學校 最多都係由asshole仔變為野雞大學生
到時社會對佢哋嘅觀感咪又係一鳩樣係辣殺

補充返
社會對精英/辣殺嘅觀感其實就有套頗客觀嘅準則嘅
就係攞當年同今日 相同嘅%嚟對比
除非你敢話喺未來 就算連20%都無嘅人可以入到任何著名學府啦
不過參考台灣情況 20%以嘅大學已經係一堆不知名學校嚟
喺台灣人眼中 嗰種學校同野雞係一啲分別都無